點解任天堂d主機永遠落後PS/XBOX一個世代

雖然任天堂一直以佢所謂ge遊戲性撐起成間公司
但佢三十年來所有主機的性能未免也太過落後了吧
以性能來說

PS1 > SS > N64
PS2 = XBOX > DC > NGC
PS3 > XBOX360 > Wii (=PS2)
PS4 > X1 > WiiU (<PS3)
PSP > NDS
PSV > 3DS (<PSP)

依家老任又出左咩家機掌機合一的Switch
以家用機黎講性能絕對遠不及將來的PS5或X2
以掌機來說也絕對遠不及將來發行的PSV2
所以我懇請任天堂快d轉型為軟件公司，什至收皮
唔好再製造電子垃圾整弱智GAME

任天堂係主機界既apple

PS1 > SS > N64
PS2 = XBOX > DC > NGC
屌,笑死
唔識扮識

拎咩PS5同PSV2同switch比
都唔知幾時出

老任發癲整部同sony並行既機
兩邊有相同game加老任一廠
咁你ps除左好似ps2咁出口術昆人買之外仲有咩存在價值可言

N64機能勁過PS1, 只係用卡帶柒 (好似係)

今幻想總是美好的,今晚早d訓啦ching😂

要玩mhw不了

Game Cube機能差？
老任而家係玩具同遊戲公司，另外兩間係科技公司，資源同諗法唔同好正常，Sony同MS開發高性能嘅成本可以用喺其他唔同產品唔單只係遊戲度，但老任唔得

其實sony 出返部高清版嘅psv都贏任天堂啦
啲膠層咁撚戇鳩 話啲人玩手遊唔玩掌機
咁就畀部switch上咗位

全部PS 擺頭已經想笑

因為老任啲game根本唔需要咁勁ge 機都run得起，佢目標從來都係老少咸宜容易上手

蘋果應該要買老任

根本得PS4(唔計pro依D半世代),PSP,PSV係真係響頭
PS1,PS2係該世代最弱
PS3就弱過XB360

N64同GameCube都係當時機能最勁的主機
反而銷量收皮
跟住Wii開始先轉做唔以機能取勝, 加入體感,
反而大賣(初期)

條傻9打咁大段野...大部份都係錯,係咪00後嚟
唔該捐入老母閪度

唔識又要扮識

N64同NGC 3d能力一定勁過同代PS

Ps3好似勁過360
但跨平台遊戲表現係360勁過ps3

DC>ps2

PS3個結構太難用,寫就好勁,但出到黎根本用唔到

數據還數據...一般玩家都係睇實機表現
當年隻魔女1 PS3版真係
同埋PS3跨平台差係RAM出事

俾細蚊仔玩紙皮既遊戲機整咁咁勁做乜

魔女1我覺得唔準,始終SEGA自己亂port

亂唔亂PORT我唔知..我只係睇實機表現
同埋256+256 RAM呢個SYSTEM太ON9

但係PS2 當年我買條高清線玩GT4 出到1080i 真心O撚咗嘴

10-15年前論機能係咁排

N64> ps1> ss
XBOX >ps2=ngc> DC

PS2無咁勁啦

Xbox 第一代，一定係當年最強，果時出忍者龍劍傳，靚到嘩一聲

Xbox一定勁過ps2

弱智game攞goty？
唔係擬真就係弱智
你係咪玩得太多ubi同ea既垃圾game
以為game就係擬真開放世界 定係射射射
同埋一機獨大唔係好事黎 所以好似xbox咁 我都唔想佢收皮
switch咁紅你反而想佢收皮
不如你收皮先啦

今年最goty 我會Mario odyssey 同Zelda 2 揀1.
好難揀.

利申： 今世代全機種都有.

部機玩自家Game都會疾

邊隻

zelda

未更新

我玩DL版喎

唔覺好疾喎
得好少位會跌格

血緣

主機界亞視

玩DL版都要更新架

最明顯一定係行去魚人村條路 疾到玩唔到咁滯

即係我DL完唔係最新版 ?

你隻game放響SD卡定機

機

依家既市場生態就算day1 DL都未必係最新,又day 1 patch,又bug fix

NGC 勁過PS2的

笑撚到我

點解PS每個世代都贏？

咪係 隻bio4 已經好大分別

老任係賣佢遊戲嘅可玩性而唔係主打賣畫面，一隻game玩你三五年都唔厭先係佢值錢嘅地方

小學雞扮分析😂

因為唔需要追上PS同XBOX都可以屌打PS同XBOX囉

n643d>ps3d>ss3d
ss2d>n642d>ps2d
ps播片=ss播片>n64
/\
XBOX>NGC>PS2>DC
/\
XB360=wiiu>ps3>xbox>wii
/\
xb1x>ps4pro>ps4>xb1>switch

5555

毒撚真係好麻煩😂

switch>psv>3ds>psp>nds>gba>ngp>wsc>gbc=gb

將來
唔知以為講緊熱刺

NGPC定GBA>?

仲有同世代主機ps2先係3部最柒果架

明明係n64 > ps1 = ss

龍崎都冇你咁柒
雖然佢都係睇youtube當打左隻game

PSV贏到3ds?咪玩啦

講緊性能

連問題都唔識問

應該係
點解任天堂 d 主機機能永遠落後一個世代都仍然咁成功/屹立不倒？

又或者係
點解任天堂 d 主機機能永遠落後一個世代仍然有咁多人買佢 d 機？

爆機都無覺話疾到玩唔到，連明顯fps drop都少
你用電視1080p玩？

有第三廠game 玩

因為五毛,打手多囉
改變歷史都唔係無可能
PlayStation 不愧係遊戲界中共

老任部機有PS4咁勁,又一齊行x86就會有第三廠game,唔使downgrade直port好多廠仆住做

Wii好撚好賣
記得個同學叫我地去佢屋企玩，
真係幾正

但老實講switch 本質上都係掌機黎,又好難去到ps4/x1 既機能既

成本平

但係老任將佢定位係家用機
我都認同本質上係掌機...但係你話佢係掌機又唔係
跟本ARM同X86就冇可比性(畫面)
靚過你就一定架啦

衝出黎柒做乜鳩

過多十年出多1代 全部4k/8k畫面
到時唔知比乜好

8k 同 4k仲有冇明顯分別
到時AI真模擬地球

其實我覺得switch 畫質可以改善
只要額外出一個dock
Dock入面高性能GPU
應該可以解決問題

個port唔支援加料

好似話SWITCH個TYPE C 速度SUPPORT唔到外置GPU

老任工程師？

可能下年有SWITCH XL 乜乜乜

應該不會
本身可以出到畫面
之後個dock負責味精

洗鬼工程師，本身粒2016年既Tegra X1就係唔Support eGPU，連USB 3.1都冇。

唔加多邊形直接升頻都得既，好似現在駁xbox玩咁

Tegra X1本身唔係Tablet用SoC，食電食到仆街，你估老任唔想用原本頻率咩，係粒仆街太熱太食電先降成咁喳

某某lag機森林

唔係講緊粒u升頻，而係解像度升頻

解像度升頻都無用,做唔到既升完都係做唔到

當年一部Gameboy席捲全球你唔講？

索汪特別多柒頭眼光短淺又一鐵證

如果老任CPU搵Qualcomm/ARM reference design，GPU搵PowerVR既話，唔止會涼啲，食電都會少咗，效能都會俾而家高。
係佢唔知痴咗乜線，幫NV清倉底垃圾，而家既switch先古古怪怪咁，仲要會熱到變型

以前就係又異質又難開發先比廠孤立,依家有NV做technical幫佢整個dev kit先多左咁多port

都改變唔到NV係用老任清倉底貨既事實，而且SDK我唔信佢冇回收shield果個黎廢物利用
同埋以前啲廠係屌老任部WiiU個最終spec太廢，CPU 3-core PowerPC G3 1.25GHz，GPU Radeon 4650，RAM 2GB DDR3(得1GB用得)。原本係傳用4870級，CPU都冇咁慢，RAM冇咁少，所以WiiU先冇廠埋。
本身PowerPC由NGC去到WiiU用咗咁多年，啲廠話難開發根本吹水。

成本

但應該易PORT GAME依家SWITCH 既structure, 如果唔係唔會有咁多炒冷飯

FF你就叻 返歸啦

Shield/Switch SDK support好多engine，包括Unreal Unity，所以先易咗，以前WiiU就係機能太廢，啲engine懶得support，咁邊有game廠會肯port game

唔會低得去邊，NV係遊戲機界臭哂，出名用超貴價錢塞垃圾俾人。
XB 1st gen - GeForce 3庵
PS3 - 7800GTX庵
Switch - Tegra X1庵

你覺得老任會on9到唔知自己用倉底貨
X1平咪用囉 仲要Nv出五百人幫手

成日踩任天堂班sony fans應該係日系game玩家黎，如果係歐美game玩家既話應該會主力踩xbox

ps3機能應該真係差過xbox 360

因為你記錯

咁都有得笑

正常嚟講，n64勁過ps，但佢又做唔到GT，Rage Racer，Ace combat3嘅畫面。

N64 只係有CDROM 唔用，係都要用帶

XBOX>GC>PS2>DC

你查清楚左 GC d硬件先好出post啦

因為Cell真係難用，用得爆既The Last of Us 其實證明咗機能同XB360差唔多。
跨平台就唔洗睇，邊有人會得閒為PS3執code。

ps3同ss,wiiu一樣難開發.

N64係貼圖都有大細既限制，就算有CDROM，PS/SS都唔會話俾人拋離得太犀利。
NGC係XBOX出之前係spec最強，可惜用DVD細碟，得1.5GB，啲廠整多少少野都要幾隻碟，每多一隻碟，老任又收多隻壓碟費，啲廠未走佬去PS2度。

WiiU唔同，係機能太廢，PS4/XB1 game port落去根本行唔到，啲廠就直頭唔再出WiiU game。

shield 如果你用來streaming打機係好強大

移植就算啦

開發新game同另外兩部一樣麻煩

Shield本身就係笑話，全地球第一部要風扇散熱既portable console
呢部野亦直接令電話廠唔敢再出Tegra電話(小米唔計)

3ds 既mh 簡直係笑話

係
通常賣得400萬左右
好似同PSP果幾隻差唔多

shield tv另一回事

特別係用左呢一代新display card + cat 5e級以上lan

開發成本較低
可以搵多幾範

依家係3A大作 搵錢輸比電話 game的世代
(製作週期 成本)

3-core CPU，兩粒512kB L2 cache，一粒1MB L2 cache 啲廠當佢係3粒512kB L2又唔係
GPU廢得黎又用eDRAM，XB1說明啲廠有得揀係唔會想再用eDRAM。
RAM 2GB廠淨係用得1GB，Hi Res貼圖擺唔到，Game code都唔多夠位擺

咁多年嚟都係

Sony = 畫質 / 型格
任天堂 = 創意 / 合家歡

各有各好

任記有埋畫質就屌打Sony ，唔明點解要讓賽

老任去到NGC都係機能最勁，係Wii開始就成個concept痴咗線。(Wii=NGC超頻，WiiU=3春版Wii再超頻)

市場行先

任記唔係唔想出高畫質
因為佢要玩創意
就要其他方面降底成本
畫質係佢地既考慮因素

等睇Hardcore 玩家屌柒你唔識玩任記啲game

創意唔一定係要犧牲機能，係老任要賣每一部機都要實賺，自然裡面俾啲垃圾你。

老任game如果要100%finish，根本唔係細佬隨便打就做到。

點解ps d 主機永遠落後pc 一個世代